要走要撤要收隊啦

見好識收

LM

Ok 因為樓主燈所以聽日照升

提撚左你地嫁啦

股市總在恐慌中上升

走得好走啦 唔好話我失明哥唔提你地